Football Manager 2019 (16)

Face pack, 隊徽:

香港聯賽Editor Data組合包:

HKG_capupdate.fmf
更新部份新入籍球員國籍 (如中村佑人)
為部份血統兵更新香港國籍 (如已確定無特護的Ryo Fuiji)
更新港隊球員上陣次數/入球

HKG_league.fmf
新增甲、乙、丙組足總聯賽系統
限制球隊簽外援數目 (跟現實港超註5+1出4, 富力3鬼+要8個香港人, 港會無限外援)

增設大專盃、學界賽事 (包含港九新界所有組別)
* 要玩大專/學界隊, 要係開角色之前設定為失業, 再apply大專/學界隊
新增部份非聯賽球隊 (All Black FC)
刪去原有中國聯賽對港澳台球員的外援限制

第一年上英超 5個星期內要連打4隊big 6

你上到英超有幾錢budget?

我得三千幾萬+45%轉會比例

20m
330k p/w wage

卡塔爾wc搞到一開波就一週雙賽

有無巴打知mobile 有無得轉番中文

無啦 當學英文 無pc版咁多字
基本睇得明
Mobile都幾好玩btw

究竟作客時如何入波
次次主隊龍門勁到小禁區射波都救到
唔想成日重打

見到steam 依家減價
有無巴打講下18同19大唔大分別 燒味仲係咪好屈？
近幾集燒味太屈玩到無癮

玩咗幾季，除咗cheat之外，唔覺有邊隻玩法特別屈

我隊南北聯賽隊，終於上到英冠
踢到12月都守到個playoff位，士氣超高
希望下季上到英超

愈嚟愈多英冠英超下游隊斟我過檔，好吸引

其實都係心態問題
冇乜短期方案，唔好太在意係咪作客
隊波士氣高就乜都得

我都係南北聯賽上去 所有資源都輸蝕好多
英超難打好多 成日泊巴士都俾人炒

英超隊搵冇乜野 反正一定唔會放棄自己心血
不過英格蘭國家隊都搵我教而家玩兩隊波

咁上到英超有20m都好啦
我而家得3m
尋晚降咗落英冠嘅stoke搵我，可以畀30m transfer fee, 幾乎想應承

英冠我好似得1.6m
擺左係度冇乜點用

睇中既買唔起 買得起既又唔想買

我玩咩隊 點SET都好多數入波都係燒味
再唔係就遠射/罰球

我好多都係短傳入楔喎
射20球先入2,3球就真嘅

足總我屌你老母

睇到都有啲心痛
之前幾好態都好大機會俾呢啲賽程玩死

點解fix唔到英超real name同隊徽
已經跟住fmscout咁做

跟足fmscout既step唔會唔得嫁

另外fix real name好似要開新save

今集玩Mobile，又幾好玩
但係買人貴到痴線

好彩中間有場血洗哈多士
士氣都唔係太差

好在兩場應贏嘅都贏到
如果唔係連續幾場大敗真係好傷

玩慣PC, 見到個密質質嘅畫面已經唔開胃

有冇咩patch係淨係啲新update幻幻

第一季元朗，聯賽冠軍就走人
第二季玩大埔，去到二月先請我，休息左三差唔多成年，最後排第六
第三季玩南區，又係聯賽冠軍之後走人（簽咗安永佳，超勁（15球）
第四季12月英乙fylde,最後排第三升班
而家教緊第五季，得60k想辭職，唔知搵唔搵到班落

上到英超

想買既球員下下一報價，就給人截胡

點解好似無德國國家隊

咩叫新update幻幻

德國灰人係版權問題
跟住做就得

入到去仲有冇野要俾錢

有

其中一部分

不過我乜都無買都玩得好開心

其實士氣對球隊表現係咪影響好大？
我睇外國討論區d人話唔理

其實都係 搞到我想換返部大芒機玩
但無計啦 mobile方便搭車都玩到

我打英甲開季
第二季 去南美掃到幾多平貨
同埋唔好太依賴球探
自己按想要既能力去搜尋
再派球探對某幾個能力出色既球員探一探
有時會搵到平靚正貨
不過我打開英甲 英超唔同講法

咁買黎玩下先，上面個啲係咪唔一定要買

唔一定要買
例如編輯器、你個仔入首發陣容、一開始老板比多D錢你開季咁
可有可無

個人感覺差好遠
成日打起左個勢就連贏
唔小心失分就之後幾場都難打左

Ok

正常幾時會出fm20？

應該11月

照買手機撚下都好，好多年冇玩
mobile係咪唔洗data玩？

英格蘭聯賽掃到南美兵？

好多都攞唔到勞工証啵，你玩到脫歐？

而家先2019咋
講起都搞笑
最初球探都話申請會有困難
我見咁抵咪試下

同果邊哥倫比亞同埋阿根廷球會同球員傾好晒後
兩個都突然話唔得
類似政府唔批工作證
之後問我比唔比10k上訴
我老閪都試左先 話晒班南美兵又平又快
點知比完錢 兩個都就即刻得左

點解個球員買返黎, 出幾場就跌數值
明明得23歲

下季有望玩金錢足球

點解我個save英國無脫毆

點賺咁多

join the board

電話app有冇得同啲球員interaction 嫁？
姐係話好欣賞佢咁

低人工

saliba fm入面咁廢

好似第二季左右就會脫
我以為一定會脫架添

現實都可能好撚廢

我人工都全聯賽最低
都係賺15m
你排名好高？

我尋日都玩到出咗個人工比較
我係英冠最低（73k)
第一係stoke（900k)

same
冇態唔一定輸，但係會唔識入波，對榜尾都和

排第10 差一場打完 應該唔係好關事
人工就300k左右
轉播費有成億 應該係最大舊收入

不嬲好多種結果
脫嘅機率大啲咁解

成日輸有咩戰術建議
用利記唔夠兩個月比人炒咗

用利都輸
用4-3-3/4-2-3-1應該無邊個贏到你

岩岩下載左黎玩, 手機版 IOS 23蚊
用曼城先, 雖然係單機, 但係有冇方向要點做?
要摸索下

下你打咩陣？沙拿守龍？

我都唔知點解正常433

照返原本個陣係咁輸

cap黎睇睇
利自動波都夠贏

有
係買人冇得分期付款

英超薪金增長 fair play 唔過點算好
明明net spend 賺緊

第3季未開季已經傷左半隊人
短則3個星期
長則3個月
玩撚

我隊波用勁多人輪換
半季唔到個記者話我已經用咗26個球員

唔過會點

我都唔知
係罰錢定無歐洲賽打
係就仆街
難得今年有機會第一次排前四

岩岩睇左rules 扣5分

我試過突咗三十萬，都係罰我五百萬就算，自此之後我就無驚過

薪金增長過多係罰錢，你隊波蝕錢先係扣分

哦 咁由佢罰啦

第二季有77m用

今集揾錢好易
幾m一個人俾我滾到幾十m
滾幾個就fatfat

買人留意返injury history
training唔好咁intense
做多啲輪換

我而家極少長傷，係啲小傷1-3日果啲

多到唔知點用好

慳慣錢 咁多錢好唔慣

我有一億都唔知點用，隊波無一個位要upgrade

呢樣真
又夠後生仔頂上，買人怕嘥咗班後生

同埋驚簽左隻big name
班友會嗌加人工(好似曼聯班仆街咁)

我套正選用咗三年都未變過，想出去搵啲新人又搵唔到差唔多質素嘅人

簽d 17歲妖到仆街果d

比人炒咗就重新玩過psg了
其實我係收到官理層既信
有兩個選擇 一個係求佢比多d時間我
一個係自己辭職 我選咗辭職

Anyway 依加再玩 比人炒再cap上嚟

俾錢就得

psg都贏唔到就真係幫你唔到

搵得返

本身玩頭2季都冇咩問題
第3季季都未開就係咁傷
睇黎當初冇裝傷病減半patch好錯

我諗佢哋應該係想睇你個陣係點

mobile唔知 pc利記訓喺度都有前四架啵
場場都被人fmed?

裝patch前一係試下核武睇injury prone

啱啱youth intake竟然有隻妖人畀我
PA189

前面三個唔轉
中場 基達 米拿
防中 法賓奴
後面都係跟現實

戰術試下就咁Balanced，跟住低節奏、Expressive猜波
你攻擊力強，電腦會龜縮Mark死前場等你傳失波再反擊
攻唔入就猜，猜唔入就轉Role

升班馬頭6輪
和轟、鏝
殺獌狗

多謝你意見
會試下

應該點樣開始玩隻GAME
岩岩先接觸呢類型遊戲
點解原班人馬曼城都會輸 阿仙同車
點樣學最快?? 唔係隻隻字識,要一邊查住字典黎玩

新手既話
staff>responsibilities
除左買人，可以交晒畀職員(Direct of football/助教)

用強隊既話
set陣都係貼近現實好d
盡量跟哥狗思路去set

唔知點set就用預設陣
球員能力夠，球員o岩位，踢返佢地最好的role
成績都唔會太差

同埋有得較中文
雖然玩fm學英文係幾好

同埋作客難好多
正常對強隊/同級球隊
用defensive會穩陣d

兩閘都要專心防守
唔好overlap

好快上手，因為開咗個頭你就知自己要做乜

我自己第一時間會set晒staff responsibility先，有咩想做就set自己，唔想做就畀staff做
呢個樂重要，因為都牽涉到啲staff喺inbox畀咩資訊你

之後一定係搞陣先，可以自己逗，都可以參考網上面嘅tactics，因為搞完陣先知自己要買咩位嘅球員
tactics記得要搞埋球員嘅roles，一係set定自己心儀嘅role去買人，一係俾球員踢自己個role
仲有set死球邊個開，有興趣就set埋死球戰術

之後就到staff，㩒入board個位可以睇到個board而家allow嘅staff位同人數，邊個位缺人就staff search搵啱心水嘅，一開始最重要我認為係助教同scout

有scout之後就可以開始搵心水球員，之後你就會慢慢摸索到點玩

有幾樣嘢我覺得幾影響
urgent pressing, shorter passing, counter/counter press, defensive line同lime of engagement, tighter marking

有冇人一齊share下自己個save升滿咗 高PA嘅妖人？
有啲升滿咗 CA17x-18x
但我覺得佢好廢
例如啲閘身體素質好好
但傳中 扭波 技術 無球跑動 呢啲能力都得10-11

假人至真
妖人都得 我隻Kean, A. Marin都升得好好

我自己鐘意打433
如果個陣d人夠快 同埋movement夠高 就打節奏快
否則可以慢點
留意中場有無創造力同埋decision 高既話就creative點
否則就高紀律
後衛夠快 就推前點防線 夠合作 就較越位陷阱

有時偷到人雞就換個防中甚至cb入去死守
再較埋time waste

如果禁住人地抽就由佢繼續

多點賽前睇下對方個預測陣 再編排戰術
同埋得閒賽後讚下球員 維持良好士氣
你試下cap下輸波之後既分析報告黎睇睇

d假人開始勁得好誇張
好後生就搶晒強隊正選位

新手報到
想玩傳中打法 想知球員屬性有咩特別關鍵
好似 傳中 視野 呢d？

4231

個攻中位set ap定am好

你set佢做winger
Highlight左既屬性就重要

crossing passing dribbing acceleration pace

9估

如果單箭頭最好用閘出波 唔係成日會唔夠人喺禁區

可唔可以cap圖教下me

新人報到
想知各位ching點搞今年個training
定直接交畀助教？

我直接俾助教 係有時一啲人要特別train先自己搞

小組嗰啲係點樣搞

助教

我都係俾助教搞
應該都係將性格相近嘅放一齊，其中一個有啲經驗嘅帶住？

用緊狼隊 洗唔洗換助教

平時踢緊個陣大家會睇extended highlight定還是睇晒全場？

你咁得閒

場波較咗文字直播
淨係睇入波replay

學到野會再研究
感謝你打一大篇文教識小弟

extended highlight

咁點做即場調整

睇即場啲數據去做調整
反正射40腳都可以入唔到波架啦

唔會趕唔切㗎咩
extended highlight有時都覺得太遲調整
雖然唔知失波係咪真係關冇調整事

成日和點搞

Cap賽後分析黎睇下衰咩

有正選圖upload上黎更好
如果中場控唔到波 睇下會唔會有角色重疊左
最好角色不同 例如AP搭DLP起唔同位置做策應
你有無攻中幫前鋒手？

如果對方死守，你不妨試下拉後條防線，騰出多點空間（我會set埋counter，但唔肯定有無效）
如果你前場夠快，可以試下較through ball
前鋒夠快或夠頂，或者兩翼經常突破唔到，可以試下early crosses，鳩斬入去

我都係摸索緊，大家指教下
我之前都係咁數鳩D死守隊

弱隊成日係後半場狂9猜
控球率6:4比
Push up 緊迫一唔小心就會輸反撃

我有隻假人左閘升到ca 168，但佢long throw得8成日界外球無啦啦扔比人，搞到而家要搵隻中堅或者右閘去扔，佢又要跑到勁撚遠補位

壓爆佢就得
作客另計

可以唔long throw㗎

班撚屌3月明明lead住第三成9分, 之後又和又輸, 淆到我
最尾個月下下贏唔到都aggressive咁屌鳩班撚屌
最後有驚無險

低位防守係點set
我自己如果對面係打短傳我就tight mark但唔逼
對面扭波就相反
但好似唔係一定work
對獌仲俾佢按屌

有冇巴打知道 電話iphone version 有冇得同其他球隊既球員interaction

低位防守好少落tighter marking

冇，PC都冇左呢個功能好耐

咁賤既

第一季升上英超竟然有30幾M budget
仲搵到幾隻用得著, 又低release clause嘅球員, 爽

呢個正選11人可以點樣用30m再改善?

release clause真係睇下好唔好彩

西布朗手足
巴打玩到第幾季，成績如何

啱啱升上嚟, 仲有大把球員都係可以upgrade到隊波
留意下啲啱啱降班果啲, 會有唔少有"relegation release clause"嘅荀盤

我知呀 執左一件4星 一件4.5

依家第2季爭緊前7歐洲賽資格
上季英冠不敗+聯賽杯冠軍

杯賽冠軍
我升左班之後兩季英超都係上半季頭7
下半季收皮

事隔半年再玩返
第一季皇馬係咪無得救
攻力好廢

玩錫周三 5年終於打到歐聯 但16強贏唔到疤messi 36歲仲係咁屈機

開季算係咁
暫時對中下游就照用返前幾季嘅進攻陣
對前列隊就泊大巴

最重要都係tactics

入到淘汰賽算ok啦

進攻成日啞火

差臨門一腳定係連機會都製造唔到
射極唔入真係冇計
我前場三隻全部finishing 17+ 都係得9%入球轉化率

我泊大巴都俾big6炒

有冇人知上網邊到有舊版FM買?

個聯賽杯偷返嚟
決賽前冇打過強隊
決賽打猁 比人禁住屌
最後角球偷雞絕殺
今年由歐霸外圍賽第2階段打起
到依家12月都係勝利11人

好簡單 用皇馬斬叉燒就會入勁多波

我都想打歐洲賽

比我重新嚟多次都未必偷到雞
但歐霸真心好影響體能
努力啲爭歐冠資格好過

爭唔爭到唔到自己話事
經常狂攻唔入，之後失鳩波

主場
我連對強隊都打對攻
作客
我頭30分鐘都打對攻 攻唔入就hea到完場

啱啱係同一時間打破咗歐聯最多入球同最多失球紀錄

英超升班馬 有咩高潛/好洗好用球員推介

1xm budgets

揾啲俾人掛牌嗰啲
一個轉會窗點都有一兩個扺買高質
再壓價壓到最低
我個save一升班2m買咗個英超級數
兩季後變good PL player
最後賣咗37m

呢幾日玩返 fm 開傑志save
第二季開始諗住換血換後生d 嘅球員
然後先發現根本冇勁嘅外援肯黎

用48個月分期大法
買啲頂級聯賽中上遊掛牌球員

"does not match my ambition"

唔好買英超啲人
試下德甲 法甲 荷甲

好慘 一開價就引埋其他球會注意 簽約時比啲中上遊截糊

升英超第三季贏歐霸盃
好唔真實

點會 李城兩季攞英超啦

我搶咗大埔igor

u40係咁上下

有無人玩touch 點樣屈角

免簽咗堆前英超佬
Kranjcar 朴主永 卡希爾 艾沙雲
結果冇個踢得掂 同埋踢咗幾場就退休

你地有冇dl到個patch?

香港勁揪

猶戴

down 晒
原本第一季唔多錢冇留到 robert (佢要嘅人工高過Vadocz)
然後佢第二季比950k 我transfer fee
屌佢老母伏鳩我

然後班歸化兵又話我隊波not strong enough 唔肯嚟
連sean tse 都唔肯嚟
同埋有堆有外籍身份嘅球員(jarred lam) 想返澳職

最後攞班二打六開季

Ching係咪用置頂嗰條link down patch?

明明set 左chief scout 分配任務俾球探
但我check 個陣點解啲球探全部無任務

轉會係
但球會logo 衫係fb 有個港超fm page down
做到好撚仔細
有中學同大學做non league team

Barcelona is currently lying third in the league whereas Milan is bottom of the league. Barcelona is highly likely to win the FIFA but don’t bet the farm on it

想問係咪要有sendspace account先down到？

唔洗
我記得好似係page 嘅底禁幾下就down 到

你有冇save個setting
定係請咗個垃圾嚟做chief scout

和波之鬼

我上網睇人地啲戰術見有啲位會有綠色線連住
代表有默契定點？
點先會有個條線？

但港超去親第2季又大裁員 點搞
我自己改到有14隊波 升左4隊區隊上黎
唔想踢極都果10隊咁悶

兩條友要經常打同一位置而且齊齊上場
跟住打得耐就有

想問你地個訓練量係幾多

我係雙倍

睇個別球員，太易傷果堆會減

我而家第2季英超排緊第6 成日贏形勢攻唔入失埋d無聊分 d人又無啦啦跌星

仲有8場完季 應該最後冇歐霸打

我俾哂助教搞算
太仔細太複雜

唔是

我都係... 攻力差就係差，士氣波幫助有限，㩒屌都冇用
反而防守可以靠士氣頂實，所以成撚日和波

Google 左人地啲陣黎玩 勁到痴左線
電腦估我係降班區 但我9連勝 排榜首

你返唔到轉頭

但玩玩下都好悶 始終唔係自己set

玩李城 下季有歐聯打 大家有咩前鋒推介
華迪開始老了唔夠用

Arp

幾多budget先

30m到啦

我記得有個韓國中場新仔好勁 咩名？

專登唔搵 自己慢慢tune

班球員太勇武點搞好?

好幾次食黃牌食到要罰錢

學界啲人堅定流?

唔好get stuck in

港超球員比中超搶人真係好煩
尤其係班入籍兵 賣完搵唔到代替

30m買到國米隻馬天尼斯好似幾抵

波圖Fabio silva
平靚正

華倫西亞嗰個？

Lee Kangin
用2m買左

見到 w.fucks 入替以為眼花
點知真係冇睇錯

仲要比佢入埋波

試下借isak

俾我負碌拎到世界盃

玩車 自己tune 一季比人炒2次

有幾個問題想請教巴打

1 我見fmdataba有好詳盡既香港球員，連人樣/擅用腳都有，好似連樓主果個都唔夠佢多，例如南區許宏鋒 hui wang fung 左腳

問題係，即使明明係個網搵到球員
但又唔知點解就算down左佢個database打落隻game
結果係都係搵唔到個球員（南區全員搵唔到上面個例子）

2 有無一次過下載到既face pack down?有香港隊資料優先

唔該各位巴打

依家有平 但咁遲先買是否不智？

十一月中先有新，玩四個月都值嘅

今集d set piece係咪都係屈far post?

另外一問 有冇巴打用MacBook pro玩？
之前一直用pc 未試過macbook 想問效果如何？

你係pro幾先 咩display card?

MacBook Pro 2015
Display黎講我都唔知

自己開about this Mac睇到懶
我Pro 2014 Iris Pro 垃圾display 只可以用低配
其實我鍾意以前2D多過佢而家個3D

我mac air 2014 i7 都玩到順
不過可能畫質就將就少少

19.3.5 好戇鳩，咁多kick off goal, 學埋fifa 啲on9嘢

買werner 定jovic好

我揀Werner

順就順 不過熱到仆街
利申 2018 i5

自己通常都係前柱+ 尾柱頂返前柱近門執雞

其實玩FM想開大/多聯賽都順 Save 同 Load 比賽都快
係要睇台電腦咩配置?
利申: i3電腦5年左右想買換機

有冇師兄知道可以點樣增加d聯賽落去玩

師兄點樣改到14隊
我開個editor唔識搞

你係想現時個save增加聯賽？

我唸依家新款Amd/ Intel cpu夠用有突

同埋要用SSD

唔係，想加港甲乙丙落去再加d規則玩咁樣
但係唔知點解改唔到呢到

都係老問題
20幾30射先入得1球
點搞好
訓練射術

唔知點解用廢隊好似易入啲
用勁隊作客場場對面十幾個撲救

仲要用強隊個陣條柱有磁力咁，場場起碼中兩三次

係
總之㩒屌就有呢個情況

試過shooting 17,18情況都係一樣

俾個前鋒/翼個analysis report黎睇睇
起咗幾多次腳 邊個位射 shot on target% 之類
開頭都以為係隻game玩野
後尾睇返 對弱隊多空位
前場三個+中場一有位就鳩射
17射真正有威脅得5次

唔想再睇傳中呀屌 你話傳到都算啦，大部分封到都係角球，有時明明攻方係最後果腳都要屈做角球

我嗰啲真係有片睇
單刀或者入到禁區空晒
都係射中間

依隻game單刀入波先係唔正常

正是

掹車邊踢到歐霸

個和波場數由2月尾開始話差兩場平紀錄，但係之後冇再和過
阿狗季中換咗摩連奴上場，都救唔到隊西波
上季另外兩隊升班馬都護到級，Reading同Norwich

摩連奴今年fm好廢，去親邊隊都比人炒

多謝哂巴打先
買左玩緊 都幾順 係踢比賽個時fan會有啲嘈

對上一集玩係2016
感覺進步左好多

哥狗嚴重弱化無隊多過年半

玩緊第3季
哥狗已經教過鏝利
教緊阿
反而daddy仲係曼

我都係岩岩買
嘈係正常 MacBook通病 散熱差

五年入四次歐聯決賽，無入個年歐霸冠軍，結果四次輸咗三次，最新依次打摩納哥撳屌成場，三十幾射門，點知摩納哥九十分鐘唯一一球射門就遠射入咗

高普

第一次入個陣2022對乞衣米蘭諗住大機會贏，點知國家隊叫晒我啲人走，乞衣米蘭個班就國家隊都唔要係晒到，結果十二碼輸咗

Fm搵唔到利買富咸個16歲妖人？

決賽我覺得好似現實咁踢得保守啲會比較好

港超玩到d 人返曬大陸踢波 唔比佢走就request transfer
然後搞到好似成個league 都淨係玩幼幼咁
個個 17 18 歲但能力勁過曬班現實球員

今集修咸頓真係好有錢

2月又買到夏維斯

買左隻Moussa Dembele
頭兩季好地地 神射都拎埋
第三季開季前傷兩個月
復出後唔識入波
Highlight都少
點搞好 係咪賣得

第2年Vinicius Jr就同皇馬玩不和
23m就簽到

同樣係Lyon
Geubbels 後生d又勁

今集唔係必然正選都易買到

做人肉販子做到有選擇困難症

我40m買以為執到寶
點知廢撚到
人工又高
轉手止蝕算

我第三年35m簽asensio好撚好用

Asensio 瘋狂遠射

打控球前鋒係咪一定餓死？set AF或者P 全場波個位數傳波，dlf就二十下到

想知點樣set wingback 落底出cutbacks 而唔係cross
成日出波都比人block 每場勁多角球但冇個識頂...

P你當係禁區之狐果種 禁區先係佢發揮既地方
AF唔太清楚 但我覺得似係單打獨鬥

DLF中文直情係寫拖後前鋒落黎幫波緊係多d

大家有冇平價錯腳翼推介
Ac米蘭第一季得19m 唔知點買翼好

即食：
Pione Sisto 可借或買，隱藏好，做老師都掂
Ezequiel Barco 跑狗型翼，技術差，中型班級數

潛質：
Antonio Marin
Trincão

8m Malcom
12m paqueta
11m lenglet
乞衣之鬼

Malcom 真心好用不過英超未退歐個陣拎唔到工作証

Bookmarked
番歸睇睇先

玩港超免簽左Honda好撚屈

今集CF 廢左好多
單箭好似AF 最好用

Sisto唔識用
反而pavon 用到好勁
季季都雙雙數據

有無巴打分享下點set 433先攻得好
無攻中 中場同前鋒好易斷開

我係
PF
W W
MEZ BBM
DLP
WB BPD CB CWB

Pavon你點用？
W or if

W

有冇ching都入唔到fm scout個網？

呢幾集IF越改越廢
成日切入唔到
落底好過

João Félix忠誠都幾低
第一季季尾試下出價就不滿
16m分期+50%next transfer買到
不過唔知打咩位

今季d後備成日話要正選
點搞

請去玩具台討論足波

屌奶星，仲可以加商業營收，賣多啲波衫

想問下用macbook air玩唔玩到之前都係玩mobile版 未有機會玩pc version

馬體會得幾m買人

下體冇咩位急住要換

今年去左曼聯嗰個Daniel james好好用

港超個pack要擺邊個位

我隊leeds用緊佢同柏豪輪住打左翼

有啲球員不屬於隊內任何social group
有無辦法幫佢地融入？

苦等2020ing

好想佢mobile出更新patch 你收我錢又點話
裝新既又洗走玩左成半年既記錄

笑撚左

想同阿狗搶世360m
但係又踢唔走sanchez

Tonali Jorginho Ndidi
應該邊個打dlp d最好
同埋想放走其中一個

Tonali

熱狗真係同現實一樣mma
對親佢都實傷幾件
件件都被鏟傷

第一季熱狗做唔到big6
即刻買左claim哥

有冇人board request 佢死都冇得揀upgrade training facilities

第一季升班就攞第3
結果成隊都比豪門關注
睇下最後可以留低幾多人

想問下 點樣可以提高個wage budget
我已經將個balance拉到最左 無得再拉
轉會費仲有成億 但人工最多比我出14萬 可以點搞? 個球員要25萬先肯黎

同board傾/清高人工球員

有冇人識set Gabriel Jesus. 我80m買返黎踢左50場先入得16球. Tactics就4231高位迫搶，主要打左右閘拉邊出波，jesus就成場隱形咁. 之後set打小組滲入，攻勢永遠冇佢份，入親都係cm. 其實係唔係應該用佢打反擊會好啲，全隊壓上去好似佢冇空間踢咁. BTW 佢啲J華射波只有現實2&b之流. 我成日懷疑佢究竟射門係唔係真係有17.

本來個st位係用奧巴，出黎個成績就大約係50場入30球到

所以想請教下大家有冇用過jesus,同埋佢應該要點set

我呢個save冇呢個問題
我做法係自己睇fitness同睇近況去做rotation
唔夠fit就換，上場得6.2 6.3分嘅換，個位多過一個後備就車輪咁換
5,6季都係咁做，而家隊波keep到狀態，就算冇得點出班友都keep住冇乜concern

當然都間中有啲球員會出聲，通常係啲新買嘅，呢啲先叫teammate勸下，唔得就睇情況同佢傾，通常我都企硬，叫佢be patient，話佢之前表現差，而家正選果個踢得好呢堆

不滿嘅話，本身真係邊沿球員就賣，有用嘅就無視佢跟返自己果套，過一排就冇事

只要隊波狀態好，隊波開心嘅話，多數啲球員都會buy你

屌原來美欺打中場中ap勁撚到 場場4，5個key pass 但就入少波同堆冇防守，唔入波都7.5分咁濟

玩到
不過部機會超熱同疾疾地
利申我果部 2014 mba

2016
我唔會疾 但玩耐咗熱到仆街

係唔係一個save玩耐左就會好似疾到hihi

疾多數係因為開始發熱

諗住買部laptop玩fm 就係唔肯定mac玩唔玩到 所以諗緊要window定mac

work rate夠高 玩高普壓迫其實幾屈

air好難散熱 mbp應該好啲
不過你特登買來玩就買window啦
唔好晒呢啲無論錢
得閒又可以打下其他game
mac用來打機太廢

我用14年MacBook pro 玩，成日玩到風扇好嘈同埋熱

好 唔該巴打提醒

講真 買部air夠你買其他laptop打機用有突
我係貪用慣mac個ui 好舒服

始終隻驚都係睇數據
佢vision aggression passing高就擺前面咩派牌位都掂

係但係唔識揀 巴打有冇推介 我覺得揀翻同價win機好蝕

我都唔係好識 貪方便先買mac

想問點解某啲球員周不時數值大跌

但有啲球員係唔會跌咁濟

想問點樣分

好似係關隱藏屬性事（性格） 高體育精神/有野心嗰啲好似無咁易跌

有冇人用過Pau Lopez?
我個Horn想轉去熱刺(冇歐洲賽)

美斯打咩位先可以瘋狂入波 放開右翼 入十幾粒 十幾助攻

打咩位都唔會瘋狂入波，最多試過聯賽入二十幾助攻近二十

同現實都相差幾遠

好多時都6.幾分 有時會大爆發

我個save C朗第一季入得11球
FM

玩到2022年, 世界盃好似無移師第二個國家踢
7月尾開季

tweet又update左
笑左笑埋右都有

有無人覺得d球員轉會人工嘅叫價好高？我用阿，個個都十幾萬週薪

睇你買咩人嘅啫

我買De Ligt同Everton

佢地分別叫到120k同160k

正常
按能力比就得

玩曼第一年就輕鬆三冠王
第二季忍唔住清走Fred 同 山狗

現實仲貴啦

一開save即買de ligt 超平成交

用巴玩左幾年，見利雲32歲ca都仲有17x, 免簽左返黎，加埋原有既伊卡迪同後備so9想打雙箭4312，點知廢到仆街雙箭加美斯點set?原本433好地地

想問續約嗰時個薪資限制點整走

限撚咗30萬

LM

預算果度改高薪金個比例?
無得再加就唯有嘈董事會

有冇試過嘈完係成功
成日都嘈完比人炒

講親錢多數都衰

叫佢加個教練位都閪鳩我面

請問呢集起職員搜尋打完數值之後，有冇得揀排除對自己球會冇興趣既球練?

好似預設就幫你filter左冇興趣過檔既職員

仲有冇d自由身老嘢
想簽佢返嚟打一兩季
開到個價高一高
十鳩幾萬周薪
小一個崩都唔肯
轉頭幾萬周薪就簽咗第二隊
仲要都係兩年約
呢個認真吹脹

Fm 玩豪門根本就係屈機

玩親曼第二季一定大清洗

山狗清唔走只可以借走
不過同我分一半wage都好既

留左山狗打前鋒 橫掂踢442

打前鋒都嫌佢差
借走左都係冇表現現

玩開意甲阿特蘭大

想問下電腦版係咪網頁黎?定係程式
洗唔洗比錢買
因為有中文版,我玩得會冇咁辛苦

4x場入25球

電腦版係程式黎，同普通電腦game一Q樣

當然要比錢買啦

有冇受傷減半mod

做乜鳩

終於等到steam減價

佢都就嚟出2020啦

每年我都係down落嚟玩個幾月

有轉會update 2020可能唔買了

fm好多人都係隔年買

今年係俾佢個VAR同派系個系統水咗嚟買

如果佢改嗰啲比賽on9 野我諗我會買
單刀唔入/20射入0球嗰啲

ff下好 可以同你講無可能

11月先出 而家買都算抵

想問下啲球員點樣可以買翻自己value個價人工太高想清走 但個個都要蝕賣咁濟

除非佢係你主力/好表現/高潛力 如果唔係都好難 我成日覺得fm嘅value係有小小overrated
同埋你賣一樣你唔要嘅野又好難要人出高價嘅

我玩巴玩左兩季每個月都balance唔到收支美斯百二萬週薪真係好攞命

玩曼， 唔洗貼人工清走山齊士，我已經覺得好happy

我清得7788之後美斯又唔開心我應承佢買啲high profile嘅後防 點知45m買米列圖都仲係唔開心

有冇人已經習慣咗唔會再多手去睇球員數值

一見到又跌就心up

屌那星啱啱唔覺意睇到兩個球員又跌數值

Mobile仲係68蚊 但見到師兄課23蚊 邊樹買

球員能力跌主要得幾個原因
受傷
有不滿
少出場/評分低->聲望下降->能力跌
另一種跌法係數值重新分配，好快就會升返

成隊啲幻幻已經21歲+要喺英超註冊
局住要放走一部分

做人口販賣

之前試過免簽隻翼返黎, 得3星打下後備
一季踢左20場左右, 賣到50m

dani olmo好勁

分享三隻自己用咗十年嘅幼幼

訓練評分低點搞

有英超最近轉會update未？

steam好似有

睇下有無不滿
無就可能性格差，主要睇determination、professional、ambition，後兩個係隱藏能力
可以放入mentoring跟人拜師

另外訓練評分7.5以上可以讚，7.5以下可以鬧，一個月一次

打前or後一格既ap/w/dlp呢啲有咩分別
見佢要既數值都係一樣

有冇人知fm2020幾時出
同有咩改

等緊pro0出 好似話聽日會有新update

用xbox game pass玩fm
有game但唔包editor
想自己改都唔得

咁貴人工嘅

十年後差唔多架啦

10年後算平
我個王牌前鋒要425k/weak

有冇師兄可以教一教用ipad點update transfer

發現呢隻驚唔比人打防反 成日打弱都要失一球

出咗轉會更新未

連機好少人玩

上呢個網註冊DOWNLOAD
每日都會UPDATE所有轉會

球會限制左個經紀人仲介費係咪無得搞

Touch版有冇轉會update patch呢請問
我喺fm scout搵到一個但唔work....

想問下手機版有冇最新轉會update？

狼隊果個阿當查奧爾
用佢勁好視覺享受。快到7彩

發現到個慳錢大法，季前啲熱身賽個陣去搵啲強隊嚟打，然後排陣個陣啲人特登擺唔啱位，等佢哋踢到評分低過6.3個陣就換第二件上去。完場個陣就因為低分全部罰一個星期人工

咁樣踢嘅話啲球員差唔多要白做一兩個月，仲可以升佢哋個意志力

會唔會太無良

理得佢啦，一個月已經可以慳成千幾萬英鎊，啲球員又唔會嬲，佢哋會因為咁話要同全隊道歉添

三隻我都用過下 左閘真係唔錯 我打開4231

有無手足分享下防反戰術

玩呢隻game打輸左唔好load save
無左意義

玩到後面我不知幾期待會輸

有冇啲中堅係平靚正？
後防唔想咁貴。

但有時真係好唔gur
射廿幾腳中十零次門零入球
對面單位數入兩球

琴晚場曼城對熱刺咪又係咁

push

想問下mobile 點買先平？
見有人買23蚊? 但我見play store 68蚊嘅

Markovic，塞爾維亞人，開波好似唔可以即刻買，要冬天先得，好似2-3m
阿根廷嘅Lisandro Martinez都好用

呢件勁撚到仆街
喺右邊跑到好似野獸咁

我iOS 都是$68

Nicolo armini

我發現左一招買佢返黎可以即刻賣返佢出去既招數

請出招

你地買人會唔會睇性格

我通常完美主義者係必買

誠意推薦 卡城菲律賓門將 艾法禮治
條友雖然實力得130，但勁到有bug

how

想問你地會唔會全部球員都雙倍訓練量

唔會啦話

想問其實有咩分別

同埋會有咩後果

體力同受傷

仲以為會降數值

咁唔驚啦

本身啲人已經成日傷架喇喎

我有成team人輪換

傷咪會降數值

幾日應該唔會

就算傷幾週都好少會降

反正唔傷都會降

determination成日降
全隊都係咁

ok

係咪因為全隊球員都太後生

琴晚現實都係呀

條友衰冇腦

update咗transfer既阿仙奴好撚屈

開d mentor gp放d老屎忽入去調較佢地

識貨，仲有個同名adavanced playmaker，我打英甲升英超後兩個都買曬

老屎忽比我賣哂

當打又有影響力 本身mental高既都得

玩利 update完仲少左人用

都係利屈d囉
阿update咗都唔撚驚

Shkodran Mustafi

真心，梅斯達菲係fm入面係幾勁

我都覺

隻game我只會係球員扭計時sl
屌你老母
成日續左半年都冇就想加人工

費倫天拿個妖人 2000萬簽到 勁到癲

不過中堅嚟講
國米嗰件幾好使
太長唔識串佢嗰名

Skxxxxxxxx?

係

依件防中勁到傻，16歲已經係雷恩正選，但好似要裝wonderkids patch 先搵到

起雙vol 有咩人好用 要遠射勁

gedson fernandes

今集龍門同後防唔駛用勁野
尤其是龍門

真 唔打控球 後防點都要失下波 都唔比人打反擊

有冇人一齊聯機玩

其實唔係 但係後防要真係好勁個效果先突出 如果唔係有好多錢就投資進攻好過防守
同埋fm打防反應該易打過控球喎
我自己打控球先易失波

我打控球成日1:0，0:0

屌 打fm打到display card收左皮
跪求平靚正推介

打防反由其係作客真係至少失2球 介唔介意分享下前邊點set 我4231 前面4個set attack加hold the ball再set佢地mark對面d翼

我用中文 唔記得英文係咩 sorry
我打433
3中場係DLP(D) BBM MEZ(A)
我防線同埋交戰線set到最前
high pressure+逼搶門將
兇狠搶斷
更緊盯防
我好小set個人指令 但係對強隊我都會雙翼mark雙閘 同埋會留一邊閘唔好壓上前
但係我想講防守比起進攻更加依賴球員能力
以門將為例 弱龍會俾人射近柱但係勁龍就小啲機會
同埋雙中堅能力係好重要
作客嘅時候就睇開啲 死症嚟 不點心態保守啲會好啲

Mez今年好尾機

我覺得BBM都好勁

2023年接手皇馬用左2億買左麥巴比
玩開4231/433控球
佢打ST-AF定係右翼好？右翼嘅話純翼定係內鋒？
定係train佢做左翼玩cut in？

有冇邊個轉會update係會更新埋球員啲數值，見到件Pepe個數值冇變過唔多好用

借啲幻幻去冇enable嘅聯賽會唔會升得慢
得幾隊俄超有興趣 不過冇開俄超

三箭頭去哂鏝

阿仙奴直頭係屈機啦
最快果幾個都喺哂阿
19.30updata埋，尼爾遜，路維，根度斯接近160實力
仲有美羊應該係最勁前鋒

根度斯真心幾屈
DLP BBM MEZ都勁

推

新開檔 點教做2019年開始 用左最新轉會唔想玩番18年d人

其實我覺得隻game應該削弱速度同爆發力既重要性囉

有無手足分享點破大巴
我主攻用4231 玩左兩季電腦適應咗 成日用4141塞哂後面 打唔入

已經nerf咗，早幾集仲離譜，比爾連屈到可以攞幾次金球獎

幾個月無玩，想問回裝返跳過遊戲個制

潛力高嘅應該點練？

放出來踢多啲正選 之後睇彩數

自己練

saliba依啲pa低無得救

整多set 442
70 分鐘打唔入就轉

搞咩...

屌 隻game主場同作客完全係兩回事

阿仙奴件holding勁唔勁

呢隻game泊大巴就等比人懲罰

話就話呢條友真人神憎鬼厭
但喺game到算勁架

根本成隊阿仙奴都比fm高估左

普普通通中規中矩
豪門後備中遊主力咁上下

唔用hold the ball 可能好d
不過防反作客易失呢個真

我開個save玩左兩季後轉隊，用伯明翰由甲升超，全部用4123，我大部份時間較positive, 前面三個都attack, 中場一個b2b support, 一個ap attack, 之後兩個wing back overlap, 防守拉後同narrow, 個人無特別set, 防中mark amc(如有), 我覺得效果幾好，而家英超打到就快都排到第9

上英超後作客真係好難打

呢個有冇人用過？
又係爆哂速

google pr0

前中場果班差唔多
後面果幾個就真係完全overrated

好貴 唔抵用

有無手足玩開RMD/搶點型翼鋒

等我用mbappe試下先

3後防陣而家係咪唔岩駛？
仲記得之前343無敵

只可以話唔算太易用得好

FM都可以打到display card收皮

三中堅mental較attack勁過defensive

其實球員位置橙色或紅色，緊唔緊要？
即係set佢唔擅長既職責

中文係咪用唔到wonderkids patch?

唔清楚，set返球員名係英文應該都用到

買完即刻賣返出去
執2000萬
其實隻game都幾多bug

成隻game係得迪基亞係有明顯分別。神級門將。20反應。game入面超多神級撲救

其他門將無論貴同平都好 都其實無分別。

How?

人名係英文呀

呢隻game真係唔比人玩傳控
用巴玩tiki taka 成日比人補時絕殺

有冇人有用bug界外球？
好屈
但我自己唔識點set

好似fix咗無咁勁但係仲有效
大概係要球員扔入禁區 但係安排兩個球員係近距離接應
電腦防守時會入哂禁區防手榴彈唔mark接應嗰兩個
你個球員會傳俾接應嘅球員而唔係俾禁區
接應球員可以輕鬆cut in射波

唔知點解自己set唔到
用人地啲戰術佢就set到

知唔知點樣係開價交易果度交換球員？
揀選陣中其他球員果度剔左果個球員之後應該click咩 搵極都搵唔到有制禁

right click會有個option

你要將另一邊嘅球員都調過嚟 overload對手
好似用DR開 DL+MCL接應 AML+DM+AMR+MCR+ST入禁區同係禁區頂

我會搵啲中堅去頂

其實剩低既轉會費係咪一定要用哂佢
有無得留？

請問邊到dl wonderkids patch

Fm Scout

唔係
轉會費都係對番你球會有幾多錢 咁你用唔哂 球會有錢剩 下季咪多啲經費

互射12碼5輪10球 兩隊加埋炒咗7球 艾利臣救咗4球

想問下利中堅祖高美斯勁唔勁？
要1.2億。勝在home grown

你有成億買個後防都唔至在喇

all in的

19.35 係咪442最勁

我覺得太進取
完全鬥多入波

433？定4141

有冇人知其實mr同amr有

有咩分別？
強如c朗打aml都要返黎回防架啦

有冇人知rm同rw有咩分別？我睇咁耐波都唔知分別喺邊。而家前鋒都要回防架啦

強如c朗打lw都要回防

右中場同右翼

有冇試過隻翼跟跟下收步唔跟

香港聯賽Editor Data組合包
個HKG_capupdate.fmf 條link下載唔到
有冇手足可以重新upload個俾我

我見google play有隻football manager2019 mobile $28特價緊(原價$68),我想問同steam果隻d內容有咩分別? 係課game金定點?我有steam版

玩過PC版應該唔會想玩mobile

mobile垃圾黎 要玩玩touch

明白，唔該

唔該巴打

龍門黎講
horn定leno勁啲？定差不多？
有冇師兄兩個都用過

勁 同埋左中右都打得
教練話佢仲勁過de ligt同militao

1.2億寧願買幻幻好過

想問下今集個戰術fluidity 係咪唔洗理 我見多defend/attack就變structured 多support就fluid

想問FM2019touch同一般版有咩分別

阿仙奴件沙加勁唔勁
19paas，好吸引

剩係知啊記fans 成日屌佢

其實我覺得新一集應該加強passing同first touch既重要性囉

足球唔係田徑運動呀

fm20出trailer，嘥咗我一分鐘，睇完之後唔會知道有咩新野，連幾時出都唔知，完全無撚用

九月會開始講有咩新野

睇落會重新整過社交媒體嗰part

leno啦

痴撚線我一開game就賣走佢同mustafi elneny私怨

玩利次次一開始都清左屌摩先

Elneny好冇用
用緊李城想買個中場

冇用過唔知

但無撚用
整好啲控球好過啦

數值唔差 體能好 以前用佢搶波都唔錯
中遊球隊可以一試

唔想再睇傳中入波
好悶

fm19這代引擎，真的是442一支獨秀，我搞不懂這是為何，3翼位，4-2-3-1 這種主流陣型都相對弱雞。傳控做的一坨屎一樣

fm都知係電光火石唔係電光石火

記者會：你好多波都會透過傳中射入 點解會咁
答：屌你老母因為你隻game有bug

之前試過記者會打字個位打fuck you，然後話我好粗鄙

打中文佢就唔知

好多時派助教算
問嚟問去都係嗰幾條

用落kane好似好用lkk

賽前開會都係冇撚用
直接叫助教算

我會自己去 學摩佬 同其他領隊打口水戰 將注意力擺係自己到 等球員唔會受到壓力

可唔可以share 戰術睇下
我玩雙翼唔係左右中場嘅442 中後場好薄弱

我用260m先買到kane

成日周圍屌其他教練

我覺得今集係龍門同後防平衡得比較好
龍門除左迪基亞，幾乎用邊個都一樣。
後防真係要好top果班先睇到有分別。

唔係艾利臣咩

打到字咩 ？ 我試過唔得嘅

依集真係撚唔掂，贏到波但前鋒唔識入波好冇癮

單刀，基本上係唔會入

足球史上最大冷門

用比洛迪單前入到仆街喎 成日戴帽

唔知點解個個搶點都變哂PF

點set?好撚難,單刀就唔入,傳中就遠柱,波皮都未必掂到多數都係2翼中場中堅入波

我一開save就用editor 滅左紅色果隊

大台真係無處不在
亨利又教波

想問班青年軍乜都無做數值都係咁跌點解
同埋龍門係咪無數值關於撲十二碼

成隊咁團結

新手，請問租借合約上既薪酬比例係指對方俾40%定我個球會俾40%？

佢俾

其實呢隻game
係咪打右邊用返右腳會好啲？
我見好多翼鋒係逆足，會唔會有影響

個比例梗係自己比
你試下個球員set 100%比例睇下租唔租到出去

點解有啲球員仲有幾個月到期 人地球會可以直接開offer俾佢 但我就唔得
因為關唔同聯賽事？
個球員夠24歲

同一個聯賽要等到完約

Thanks bro

玩到後期 左翼淨係打到 lm 右邊就得amr
搞到好唔平衡 但佢連淺綠果點都冇 係咪冇得train佢踢新位

Winger用順足
Inside Forward用逆足

完約前一個月就得

依家買抵唔抵呢
之前玩開touch....
同埋有咩patch要裝？係咪fmscout有齊？

20唔買就依家買
相信都無咩分別

xbox個pass十幾蚊個月

FM個twitter係咁水人買Stadia版fm20
冇得用logo同datapack搵鬼買

用部pad玩，知唔知大概20幾時出？?

想問下香港係咪用唔到係2game買既fm20

冇嘅話真係幾快都冇用

用左一年時間革新左隊波

打咩戰術

4123

打短傳？我想打摩式足球

4123都玩到防反
收後防線,兩邊長傳出球,前鋒用PELLEGRI

打緊4231 有d似撚伯戰術 長傳逼搶 不過要買閘同中堅

中堅同左閘問題唔大
前鋒把握力太差

Tammy打af幾勁 半季入左廿球 不過我唔太明2翼att sup有咩分別 中堅要買 雷蛇同基斯甸臣間唔中會有場得6分 右閘已經踢左azp做後備

用安巴度,迪加,DELIGT
左閘有艾馬臣

請問一下我down左最大成10gb個face patch
不過我愛將bukayo saka仲係冇樣 可以點樣加呀？

諗住買武女玩下野踢英超。預左唔太識入波
點知原來幾勁，搶點世界級

如果呢個正常嘅話 用notepad 開config.xml 睇下條友個id喺唔喺度 唔喺到嘅話用返同樣format自己加返 再reload skin

射門數值好高

好想買件一線右閘出波 皇馬個2件又唔肯黎

德甲大把靚閘執

想整件快 出波勁 即食沖冠 暫時睇中 皇馬件odriozola同concelo

一面倒

靠角球？

有角，有遠射

Kante遠射勁到仆街

係，同現實一樣

Vardy點set先勁
打防反 好似點set都冇咩入波
用伊恩拿祖(P)反而間中都有波入下
同埋條防線要點執
後防成日穿窿
用緊Maguire搭Evans
想換Evans 已經set左佢mark人都成日走甩

用原班玩李城 一係玩352 bpd L bpd 但就哂左麥迪臣

玩4231 兩隻中堅一定要換 用benkovic+其他

華迪其實點set都勁多波入 打PF 兩邊順足W sup 傳直塞

fm19最勁既龍門應該係leno同迪基亞

絕對艾利臣
ddg反應20 救到係基本 所以神救機率變到得返發神經

而且呢一集 門將防守屬性已經得個睇字 要入點都入
ddg啲throw同pass

好事黎
以前某啲龍門成幅牆咁。一啲都唔真實。我覺得今集fm set龍門設定set得幾好

係咩
我打電腦 電腦個龍成日都可以破撲救記錄喎

中堅盡量買返啲頭鎚好既球員
今集好多入波係頭鎚2傳，角球，罰球頂入

32歲既武女爆入韋斯咸5粒。我o哂嘴
by the way,免簽既老人軍團都幾勁

電腦成日一過30就唔續約

好多平野執
其實呢隻game好多腦殘交易

所以好少特登去追求龍門
第二龍門都係求期係u19到放上黎算
首席龍門全季全勤50幾場比賽

奧巴
ESR 施巴路斯 Pepe
細爆 拖仔
Tierney Papa Upaxxx 比比鳥

阿個陣超勁 買咩人好呢

不過Ozil MK Xhaka清唔走 頂佢

ozil幾勁喎
我個新save玩阿淨係買左lozano同埋借左yedlin
開季第一場輸左之後9連勝 作客炒利3:0
個update班幻幻個個都勁到仆街
尤其係細爆真係幾誇張

yedlin防守黑洞

窮 借黎都係盃仔先出
布魯士成日屌9我唔出佢

我玩紐都係對廢隊先敢用
對強隊實輸遠柱佢個位

細爆係？

Guendouzi

想問下喺fm scout download左2個face patch
一個DF11 , 1個wonderkids
點樣可以共存咁用到晒？
唔想有新仔就全部人樣冇晒

拜託跪求..

識玩一定係玩布雷西亞
岩岩第3季 頭兩季都排第7打歐霸
第3季 tonali 已經數值升到變世界級

大家知唔知19同20touch版有無咩大改？因為諗緊頂唔頂多兩個月先買20

9月尾先知

想問下有冇新既港超update?

要搵之前幾個po整嗰位巴打
我都係照copy過嚟

想問下19.35
用咩陣最好
4123定4231或442？

作客輸撚到暈
但又唔想個個位買球星
ca壓制令到遊戲唔好玩

想問STEAM workshop邊個檔案可以令球員個頭有面?

好呀！我試下搵下先
唔該巴打

有冇人知fm20會更新啲咩
有咩野會改

屌

我有時見啲球只員一年大降幾次數值

嬲嬲地賣咗出去

點知去到另一間球會又升番上去

其實係咪我唔識較

Bruno Fernandes勁到仆街

開到第三季
開季用富咸
第一季重用Babel, Vietto
最後第9名沖線.....Vietto 入16球做當季神射手

第二季 曼聯45m買我個施隆臣
即賣 後來發現佢買番去踢u23
然後借左利既Harry Wilson同埋熱刺既Peter Walker
殺到FA cup 輸比利
聯賽第7 踢歐霸
Btw Harry Wilson 好撚勁 30場10入波19個助攻
當年仲買左Skov，點知條撚樣完季就話走

第三季
買左哥本哈根個西班牙AMC 好撚勁
Harry Wilson 買唔到，佢想走，但自己柒，傾唔掂份約
買左左閘lukaku 加個克羅地亞中堅
仲有平買左薛椰治，借左Foden同埋阿狗隻AML
可能一開季太多新人，頭6場輸撚左4場
依家打到季中，排緊第2
利18勝4和排第1
岩岩同佢踢完，贏左球12碼
但都係差佢12分 屌

岩岩完左1月 差d比人拆骨 屌佢老母

第三季35m賣撚埋米祖域

你去職責到交返比助教去訓練一線隊

你算好。輸都好無save load

玩弱隊都Save load咁不如玩強隊

有用

其實係咪得我一個有跌數值既問題

我見咁多個po都冇人提出過呢個問題

定只係得我一個太敏感太在意呢樣野

能力數值跌？

係
整體跌

合理 狀態有高有低

但有時望到會好炆

仲要有時個球員升得又唔係多

但一降就降到仆街

呢啲應該係個CA到頂
正常唔會有跌冇升

Tonali防守得唔得

明明較曬中間進攻 打窄d 2閘少傳中
硬係中間猜完一輪 就係傳比閘傳中
都算喇 屌你老母 下下都ban落人地個球員到
九十幾下傳中十下成功真實都唔會咁弱智啦屌
真係好撚on9 玩到好撚燥

傳中ban落人到真係好on9 仲有射波成人比人閘到都好on9

都痴撚線
fm2019係咪改左名叫contract2019？
續撚完無幾耐就話要新合約。仲要要求廿幾萬人工一星期

就算傳到都係斬比另1隻翼，再傳中比人block

但呢集擺明屈傳中 btw想問下各位點set防守寬度 我就長教narrow

啲人工要求完全唔合理
輪換球員要9萬週薪
免簽rabiot只係8萬幾週薪

閘射波都還可以接受
大佬 傳中你都起碼傳到入禁區吖下下都ban落人到
玩到冇心機

但最弊電腦唔係屈傳中仲要傳中準備度高過我
打個機啫 洗唔洗咁樣撚我

最撚慘係set 晒 cross less often 都狂斬入去
一場6x cross

係咪你中間攻唔入

有冇巴打知mac既save可唔可以過落window玩

Save做cloud

琴日就咁copy個save過去就ok了

有冇巴打知道點解用唔到scope facepack ？
所有程序都做足同完成曬
但啲球員始終都冇樣

利申：之前先down

改咗香港隊枝抽氣扇旗
平時都係見到支新旗
但打開國家隊個profile都係顯示抽氣扇 知唔知點樣改？

去設定 Reload

已經Reload咗無限次

有冇後生英撚岩big6踢？
前中後都要

Lewis cook 阿諾 阿里

牙諾 牙傾呢d都買唔到既屌

My favourite team Madrid is currently top of the league while Milan is bottom of the league. Barcelona is lying third in the league this year. Recently, Rome edged Budapest three-two. Rome edged their rival into fourth place. The league championship is the opportunity for the best teams in the league to strut their stuff.

話時話
大家覺得用邊隊最易玩
我玩利物浦，第一季就3冠

好多強隊都好易玩

除咗拜
一係老一係廢

利記係特別易玩
開季十幾場連勝
就算玩曼城都無咁順利

玩緊football manager touch 2019
玩到2023年 歐聯決賽球員去曬國際賽 係咪中左bug?

多謝卡塔爾世界盃，每一次個年都會咁，不過應該係2022先會

2022-2023？

大多數發生咁都係2021-2022個季嘅歐聯，不過唔知touch會唔會有關係

玩咁耐真係未見過有呢個屬性
一於買佢返黎試試

仲要係龍

有，molata

會唔會特別多紅牌

2022年成個11月無聯賽打係咩玩法

多謝卡塔爾世界盃

其實4231定4123好用啲？

唔洗踢都好過1個月踢11場

玩港超係咪好難簽到外援

睇係咩lv嘅外援囉

我簽勁廢個啲都話唔想踢港超巴打有冇前鋒同中場介紹馬希卡歷同美斯都走左

有冇人玩mobile版

求其係巴西執啲幼幼玩入籍啦，如果你玩愉園既話

我係西乙免簽兩件就算啲轉會費少到

玩港超簽咗d外援入黎諗住比佢哋入籍，踼左七年之後唔知點解顯示可入選的國家隊冇香港，但係國籍係有香港，有冇巴打知點解

正解
第三季衝英超失敗，最後第二，但拎左歐霸

季尾留唔到Foden，Free左車仔個Palmer
買左Ralphinho
仲有Vagas 中堅

第4季

第一次打歐聯 同祖記同組
16強 抽到靚籤 打波圖
8強 又中靚籤 曼城
打到入4強
有巴塞 祖記 同馬體會
中左馬體會

沖英超又失敗 應該第二三完成
打多利兩場 贏佢一分

有無好前鋒介紹 季初買左Augustin 唔好用，好平
如果唔係就用青訓了，龍門Onana成撚日派膠
但有時又上晒身 成個連拿咁

有咩心得，新手唔太識玩

玩fm一定係玩最弱最少錢果隊
包你輸到專心鑽研戰術

經驗黎....cm03/04果陣開始玩
唔好用死一種戰術
請勁球探
我係雲爺爺果種玩法
買幼齒，人地想買，岩價就賣
再用錢買幼齒
仲有係search transfer list
呢集孫興文都比人掛牌
我夠錢但比唔到人工
最後佢去左般尼矛夫

同埋重用青訓，今集青訓易左隨機出到勁人
借人對無咩錢既球會黎講都係一個方法

戰術我打慣41131
拉闊兩邊 兩隻AML AMR 教做內切
兩閘壓上
猜住打
前場壓迫
但成日比人屌打反擊

今集d老版成日唔肯出錢

唔錯 第2年完全CARRY全隊
但係大隊一黎就留唔住
夾硬留左年半 5500萬賣左比軌
今晚番去踢埋第3季最後一場 贏就第4 終於可以踢歐聯

有冇人每年R聯對手來來去去都係嗰幾隊
我玩多仔年年都係對鈀同鏝

FM 既世界有錢就得
唔似現實PSG 有被反cup 既DNA

係好玩 但需要好好eq

幾時先有2020既details

FM twitter 呢幾日陸續出緊

就咁睇好似都係UI唔同咗 無咩特別

多過個development center 同club Vision
對玩青訓有新野囉
其他好似都無咩唔同
Match engine 未講有咩唔同

咁match engine不嬲都要玩過先知
唔好又係傳中隊同客場蟲就得

我個augustin打pressing forward踢到變英超神射手，之後個季雙曼狂出價搞到又扭計

佢吹到有60樣新野，依家每日講幾樣

Feel到玩落其實應該差唔多

肯定記者會都仲係個幾句

Dls 我果隻打advance forward 500個鐘入球荒

岩岩down左黎玩
成日都訓練皇傷
已經比左助教搞

隻game唔可以現實咁全勤
一定主力都輪換
一踢得多就易傷

用3億幫夏蘭特完成夢想

佢真人講過
Håland stated that "The dream is to win the Premier League with Leeds

可以用吓減25%傷患率嘅patch嘅

點解成日傳中

我用列斯聯第二季一上英超就三千幾萬買咗

19.3.6 List of Changes
- Update for advertising hoardings
- Fix for rare crash specifically related to saves using editor files which had been created with a problem

修改左啲球場廣告板同埋啲壞save問題

其實好應該fax bug界外球同角球。
玩左咁耐fm，其實無所謂神陣，4123，4231定442都好，神陣只係屈bug界外同角球。只有球員強弱

我係steam買可以隨便裝patch?

得，工作坊會有

呢個442鑽石陣式幾好用

打長傳反擊？

係玩阿記用442鑽石型中場，可以出晒laca+auba雙箭頭

想問下 今集係咪冇左拜師 點解搵唔到人教細路

變咗小組教學

即係點玩
買完啲小朋友 又未用得

拉哂入gp就係？
但一定要一線隊既

玩國家隊就知，要求佢轉籍先選得入港隊，如果唔係就好似基頓卡立個啲咁

升上一線隊 再俾佢打u23/18比賽咪得

bug角球由09玩到16定17都仲用緊

神射手 Samba

有集公司佬改踢前鋒

Fm19 角球仲係好假
係半場前d 隻閘 閘到個波照飛去底線
同埋太多角球 唔會成功出到入去禁區再閘
次次都係傳個下閘到出底線

希望fm20係仲有新野未講，如果得依家講個啲真係唔會買

Set 埋hold up + cross less often ，唔順腳都照斬落去
已經唔知有咩方法可以控制到一場20 cross 以下

Football Manager 2020 will be available on Friday, 1 November 2019 or the following Friday, 8 November

遲到

Agger

我用一千萬就買到

想問下要跳過比賽係咪要裝mod?

冇可能控制到
Match engine問題

臨打之前有個制俾你skip /你去放假

未玩過fm，請問會徽波衫係咪要入patch，因為諗住買mac版係macbook玩，想問macos係咪冇得搞

董事會要玩幾多年先肯起新球場..
用FC UNITED玩到上英超都仲用緊個20000人球場..

師兄我冇skip制既
度假佢又唔係用我個陣....

我上網搵過但我冇呢個制-.-

如果起完一個要25年先可以起下一個

通常都要:
球場去到expansion limit, 場場坐爆, 球會有好多錢剩,你教左好耐, 唔係10年內新起
呢五樣加埋先起

今集既12碼仲係好鳩
客場可以連miss兩球
好彩係對面

我之前google搵過 要Download 有"Instant result"掣嘅skin

19.3.6 update咗之後判多咗好多12碼

放假有得set要助教用你套戰術同陣容喎

忍受夠佢d傳中
玩番18算

18唔係都係傳中咩

17無鋒陣啲組織先靚

買南美幻幻使唔使關注南美聯賽

差好遠喎
同一陣式戰術
18都係得廿幾下傳中 19可以冇90幾下

想問下19係咪有patch玩番03啲人？

有03/04database
google或者steam workshop搵下

好！
好唔好玩呢

同埋係唔係會連埋face pack?

今年有冇咩特別野新？

都係Objectives, Plans個D煩野
(雖然現實manager真係要面對)

開左對狼隊玩，玩青訓本土優先，你地會點培養點入手？宜家隊波青訓得1，2個可以用買得多幻幻返黎到時打歐洲賽又要注冊唔晒，唔識點衡量！

今集變左小組唔識揀老師，係咪隊內最老同核心球員就ok?同埋要教幾耐？

Fm20 11月出？
你地會唔會等特價先買😂

屌你老母
11月19號先出咁撚遲
winter sale都黎緊

求教點賣人

可以同stadia同步了

Winter sale 通常係聖誕前？

你預聖誕左右啦
聖誕最抵買

前鋒16歲得164cm仲有冇得高

ching我都係玩狼隊
我個save第1年排第7有得打歐霸資格賽
第2年第8+歐霸8強輸比ac
第3年淨係得國內比賽最後排第3
而家第4年就黎完季排第4+歐聯8強贏咗巴塞

我買咗cutrone(現實買之前已經買咗）
Cutrone+Jota+Adama 勁到痴線
聯賽入波只係差過利

真 adama場均過3.3個人 全英超第一
cutrone係歐洲金童
不過唔夠青訓打歐洲賽係個大問題

我有時覺得遊戲太現實會唔好玩

垃圾SI 年年出遲幾日

都係
我買咗tonali+多仔gomez+miranda 返黎輪換
Total 4000萬左右 唔知算唔算貴

adama無論自己用定電腦用
咁多個save都係英超場均過人最高

Thx bro

2020係咪無tactic 新feature

暫時未見有

AMR/L 加左inverted winger 算唔算

咁其實同inside forward有咩分別

識得拉邊？鏝嗰兩隻翼咁？

The Inverted Winger aims to frequently cut inside into the attacking third to open up space for overlapping full-backs and to subsequently overload retreating defenders. The Inverted Winger works best when the player’s strongest foot is opposite to the side of the pitch he’s playing on. With a Support Duty, the Inverted Winger will cut diagonally across the defence to play the ball through the middle while overloading defenders and defensive midfielders ahead of the penalty area.

The inverted winger is similar to the Inside Forward, but can only play on the ML or MR position. The main difference between the two is their movement. The Inside Forward will move towards the box and will pair up with your striker(s). The Inverted Winger will be moving towards the same area as an AMC would play. From that area he could be looking for a through pass or a long-shot. And as he moves inside, he will be giving your wide defenders the space to overlap. It seems quite clear that the Inverted Winger will be on his best in a formation with attacking full-backs.

fm2020 依家九折抵唔抵買

本身IF都可以較拉邊

求教點set
我set極都企到好入

你可以試下較成隊波 有球個陣拉邊
整體陣容既闊度 會影響邊路球員既企位
比如你隊波本身闊度係偏窄 偏收縮
咁邊路球員既企位自然會較入

fm20 連季尾conversation有新option揀到係feature
反而用google stadia好似幾正
過幾個月等stadia開放香港區先買

好奇一問 大家部腦load聯賽有幾多粒星？ 開廿個2粒係咪正常

冇乜新feature我個人覺得唔抵
過多兩個月應該會再平一截

有冇人可以講下mobile同touch嘅分別？

睇咗今集 match engine 終於少好多傳中 多返中路滲入

睇見隻閘識係底線回波比中場中好感動

咁有少少興趣買喎

真唔真
如果係 改埋唔係contract manager就完美

有冇人買左手機版fm20?

想問下你地開個英超save會開幾多data base?

買code入果隻版應該最平 平過9折價
利申 08fm 到而家

五大聯賽+每個洲的洲際聲望球員
3萬幾人

開埋中超俄超美職
高價賣d人過去

IPAD既 TOUCH版
係唔係無中文?

英西意德法荷葡

幾多個球員先夠做

近排玩返CM0102，覺得仲好玩